TVB啲新聞主播真係痴線

有稿你就讀啦 仆街
仲要自己加語氣

摘報示威者做咩
而唔報警察做過啲咩
垃圾紅色台

8月5日 全港罷工罷市罷買